鄉音阿嬸太子站拆花拆溪錢無人講？

有無佢電話
好想瘋狂打比佢

推

男手足比死黑警搞呀
呢啖氣點忍呀

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體

好撚多呢啲仆街